[新招數]黑警夾硬屈人藏有偉哥

【即時】(17:54) 有警員指一名男子多次經過大會堂外，因而須截查其身份證。男子不忿質問：「原來兩次就係多次，『無三不成幾』喎！」警員隨即情緒激動，對他進行搜身，將其背囊內的物品逐件攤在地上審問。

新界南總區（刑事）警司梁國榮拿起藥物，問該名男子「係咪壯陽藥！係咪第一類違禁藥物！」、「咁多藥，點解冇醫生紙？」，最後表示「拉咗先再講！唔好喺度嘥時間！」，拘捕了該男子。

又係梁國榮呢條撚樣
金鐘611 荃灣831次次都有佢鳩嗡

哩條撚樣次次都俾人影到 咁既人都做到警司
老豆搵仔 搵唔到佢咩

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ON99

黃台仰已經比人屈過

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】